其實香港人係輸緊俾自己

反送中衝突開始左超過三個月了，運動已經慢慢咁步向緊失敗，
即使唔係失敗，無可置疑都已經身處緊響眾多個樽頸之中，前路未明。
但係原因絕對唔係有關政府/警察/藍絲，又或者係美國幫唔幫手之類，呢d都係其次，
老土d講句，香港人係輸緊俾佢地自己。

7月尾果時梁天琦出左封「致香港人的信」，當中有一兩句深受各左膠黃絲深愛：
「但我懇請你們不要被仇恨支配自己」「我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。」
於是呢一句就被歪曲成唔好升級，唔好嬲警察，唔好仇恨警察或者呢個政權之類，要理性抗爭，完全係曲解晒佢既意思。

響呢度簡單問一問大家自己，「點解你會走出來抗爭？」
基本上好多時答案都不外乎於：「我睇到好嬲所以走出來，我晚晚都訓唔著，我覺得應該要出來做d野去伸張公義」
其實呢句未就正正係中左梁天琦所講既「被仇恨支配自己」。

由8月左右開始，心水清d既都會發現成個運動既風向逆轉左，
本身每次行動都多數成功，但係越來越落去就越多失敗，越多人被捕受傷，一切都係源於「被仇恨支配自己」。
運動之初，其實唔難發現每一次既行動都係有明確既目標：
612，我地走出來要阻止立法會恢復二讀。
71，就係要衝入去立法會佔領。
721，就係要圍堵中聯辦再侮辱佢。
簡單d講，呢一切都係有"Strategic planning"既成份存在，有goal-setting，有strategy，有implement。
所以可以見到既係政府同警察往往係流於被動，佢地只能夠因應示威者既唔同行動而被動地作出唔同既防守同策略。

但係相反近排既行動，全部都係「被仇恨支配自己」，甚至可以話係「為出而出」。
整體運動既流向都由「示威者佔主動上風，政府佔被動下風」去到而家「政府佔主動上風，示威者佔被動下風」
往往每一日都係充滿住「緊急！xxx有藍絲搞事！要人！」，
每一次都係因為人地主動出擊，而反政府既就只有被動咁去接招，
最後落得被捕被打被姦被殺既下場，而呢個亦都係無可避免的。

每一次既行動都被仇恨既情緒所支配，再冇左當日有明確清晰既目標。
嬲警察，就走去圍警局，最後警察衝出尼就成班烏合之眾咁走既走傷既傷被捕既被捕。
嬲地鐵，就走去圍地鐵，最後警察衝入站，又係走既走傷既傷被捕既被捕。
嬲藍絲，就走去圍藍絲，但係打又唔係走又唔係，最後警察衝入尼，又係走既走傷既傷被捕既被捕。
每一日都缺乏目標，為出而出，每一場衝突都係被動咁去應付，由警察舉旗，開始衝擊，又或者係藍絲各樣既攻擊，都只有被動接招既份。
試問咁樣邊有可能會嬴？又或者係可以問既係「點樣係嬴」？
好似今日咁，如果嬴既定義係打走晒d藍絲，又或者係簡單d趕走佢，咁出來行動既人又係唔係每人都有一個明確既"strategic planning"？
知道自己出來係為左咩，要做咩，要點做？
如果你冇目標既話其實根本冇勝利既條件存在，每一場仗都只可能係敗仗。
呢度強調既係「每個人都要有」，所以其實運動去到中期已經錯左方向，
要做文宣既並唔係應該向住d並唔會參與行動既淺黃甚至係藍絲廢老，
要做文宣對象最緊要既其實就係我地自己會出來行動既每一個人，
要令出來既人每人都知道自己既用處，應該要做既事。
俾d例子：有藍絲，就打鳩佢，黨鐵唔出cctv，就自己衝入站長室自己拎。

由運動一開始就有「Be water」既講法，Be water係無錯既，
但係如果water本身只係一癱毫無目的地既water，自己都唔知自己應該要去邊，只係識打到來就走，打到來就散，
咁呢癱water去到最後就只有俾人倒來倒去，最後一野倒埋入馬桶。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

根本大部份香港人都想freeride等人救
唔願意自己香港自己救

有道理

推

依個point 第一次聽，幫推一推比大家思考下

講咁多又唔比建議 曬我時間

推十次

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK

樓主講得好啱
另外個抗爭都到左三個月
想問要點走落去？

講得幾好
聽日行街 都應該set個目標

聽日915咁重要！
政府驚我地過200萬人再做大新聞
政府驚黃之峰同何韻詩917聽證大把野講
政府驚我地係遊行直接向國際傳訊息
今日就送上咁大單野？送幾粒核彈比大家玩？

大家冷靜諗諗，無論係真核彈 定 假核彈
大家都用太多時間啦！

距離915 14:30唔係好多時間
你呼籲左身邊朋友一齊去未？
你呼籲左屋企人一齊去未？
你呼籲左同事一齊去未？

跪求大家！谷行915！

做好準備，訓練體能，組織身邊信得過嘅朋友訓練戰術，研究點樣整土製武器，熟悉地形

今次反送中入面一部份動作，例如圍完警署上巴士，喺銅鑼灣坐地鐵返屋企，企係roadblock 隔離唔郁，好多都係明顯冇意義/做錯，全部都係因為事先冇做好準備功夫，如果大家唔係想做殉道者而係想做勝利者，我哋而家嘅準備係完全唔夠，人哋喺雨傘運動之後用咗五年時間訓練防暴，我哋無論係經驗定係心態都不及人哋十分之一

突登唔講既
連跳閘行動都可以玩到成劈屎咁
講咩目標都冇鳩用喇，做好左依家已經有既目標先再算喇。

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

一開始易成功係因為對家少舉動
唔好學埋689啲野啦

國際戰線呀 巴絲們

開twitter account 呀

有用post

點解要開國際戰線?
唔係一味要人俾居英權又或者要焦土。
而是要令國際知道香港出左事，而幫香港的話可以為外國帶來國益。

因為香港政府跟本不為所動。無理有二百萬有好700萬都好，

香港特首現行框架內選擇好有限，立法會又無足夠票迫佢落台，換左人後又係聽上高話。要影響到大陸決定一定要同level 又或者係令到整個大陸經濟金融動搖的事，從而改變當權派係。
即係話要靠外國勢力，正正就係中共成日批評的事

如果你相信兄弟爬山嘅，點解要人地俾建議你?

又咁講，宜家對家都有唔少嘢係抄我地
我地都可以再諗其他新方法

未必係想freeride，但係唔想冒咁多風險就真嘅
我覺得搵到自己位置就得，最怕啲人驚呢樣驚嗰樣，最後咩都唔做

呢個真 難聽d 講 三姓家奴

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

你諗下一開始接政府部門放學
圍警總
圍律政中心
71 立法門
727 元朗遊行

對家用同樣手法應對

根本無可能成功

所以要推行動post

拆鐵！係要由交通脈絡開始搖撼政權！香港命脈在我手！我哋要重奪主權！

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

講開其實又有啲好笑，因為大家玩到攬炒，外國勢力終於有回應俾我地；等到外國有回應，成班友又突然民意上身，做咩都話失民心，成日就玩人鏈唱歌。你話要升級，左膠黃絲話影響國際觀感；你話唔升級齋等，左膠黃絲又跳出黎搞返啲無聊野（即係之前幾十年做來做去外國都無視嗰啲），我同其他國家嘅人講佢地都係度笑

多謝師兄提點
的確除了仇恨外，都不曉得每個行動的主導性去咗邊。
做又做得唔夠盡。
令人窒息嘅感覺就係打唔破樽頸位，好似切咗條線俾自己咁。
突破心理關口最大例子就係71立會，睇新聞見到撞緊個一刻我都唔係好信會入到去，收工時間就發現已經成功攻陷，喜出望外。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

認同

呢樣真

跳閘都唔敢，真係唔好期望會再有咩付出

認同,呢世都唔好出黎唔好送頭就贏撚硬

推呀

講得好有道理

push

Push

915 東角道

講得好！
想講好耐但我文筆1999
所以多謝你幫我講左心聲

要突破真係要有留案底既覺悟

講得好
下一步想問大家 有咩行動可以做 集思廣益

推
講得好啱

直接block那隻「太空空氣清新機」吧。

想講好耐 多謝樓主講出黎

其實機場係咪以後唔再搞㗎喇？
點解唔諗下拆解警狗保機場嘅方法？

一齊唱歌 用歌聲感化敵人

攻擊冇佈防的狗宿即可

去領事館幾好啊？有目標

下次咪再去立法會或廣場tennis court oath

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

老實講 8月開始個打壓都係強左好多
而好多方法都試過 係會逆境少少

梁天琦寫既信寄出黎之前入面D懲教會睇左佢寫乜先寄出黎 佢既意思係點 就係佢以前所做既野

你哋班暴徒同我入曬嚟

就算係和理非唔打唔緊要，最緊要幫手遮，夏天成日好大雨

一言驚醒夢中人

又送頭呀多謝自己出黎比我block

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

打壓愈黎愈勁
風險愈黎愈大

now or never
一驚就輸一世

比多次6月7月既勇氣出黎喇

有用post 要推！！！
要比個理由點解要行動
唔好為出而出！

各位，你地仲記唔記得現時4大訴求係咩

，

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

仆街又輸 今個星期香港輸撚咗幾百次

樓主講出左個重點第一無就係無目標,第二就係開始退步。宜家對家已經睇通曬我地弱點, 每一次警黑合作行動都拉幾十人，好快拉晒勇武，冇勇武就無人帶頭，根本只要拖長時間黎玩就搞掂場運動。

十月一號前搞唔掂件事又點? 一切都係意料中事。新屋嶺有強姦、831打死人又點?班2百萬人肯放棄宜家所擁有嘅嘢出黎埋身肉搏煎我皮拆我骨咩? 咪撚傻啦!

一早有人講過個問題出黎，但係大把人無正視問題唔肯反思。Be water 既成功冇延續落去, 而家連口號都冇叫，屌人散水撚要走自己走。勇武係劍和理非盾變到勇武做晒，又要打又要殿後，完全錯曬!

講真我而家好唔樂觀，如果有勇武睇到我篇文，希望你哋以自身安全為大前提，呢一場係場好漫長好艱苦嘅戰鬥，一畀人捉到就會禁賽一陣甚至係一世,要留有用之軀，犧牲係可以但要有價值咁犧牲,唔好白白浪費!

推一

對家基本上已全面開打,幾條戰線俾人反cup
可惜的確好多人俾對家帶住走
鍵戰冇人做,活動文宣冇,和勇都停滯不前冇進化

加上對家已經冇再想民意逆轉
佢地直接班馬出黎做假民意假輿論變群眾鬥爭
再咁落去俾黑警藍絲撚真係會輸

Sign ➡️ email confirmation ➡️ signed ✅

831恐襲 (30/9)

支持美國追債 - 清朝債卷 (4/10)

取消大陸暴力學生簽證 (19/9)

控訴香港警察性侵犯 (28/9)

香港警察是恐怖主義組織 (30/9)

救國泰

KO 曾偉雄！

美國應停止輸出人面識別科技給中国

香港人應該得 Nobel Prize

你覺得日日圍旺角狗屋 飲啤酒 播歌對個政權可以有D咩影響

梁天琦叫人唔好教條主義

唔好變成怪物都係教條主義

推二

幫推

915 12點半英領 兩點半銅鑼灣

呢個真 推
一定要有目標

2只有 2條 路

國際 戰線 ，英文文宣
輸出文化革命 返上面

但係攻完之後
義士好多去左台灣

推
屌你老母本身我都覺我唱歌冇野
因為今次首歌係有抗爭成份
但發現事實明白首歌意思既只係真正付出果班
結果大班份人都係沈迷低成本抗爭
最後一段比你班懦夫
咪撚同我講咩包袱,包袱每個人都有,懦弱就懦弱咪咁撚多籍口
包袱越多請你包實自己做好事前準備善後工作
覺悟唔夠遲下輸左只會更慘
你當日200萬人肯一齊唔走以命相博今日已經成功有雙普選
今日已經可以係煲底除口罩,日撚日淨係識講但永遠冇行動
好嬲好嬲,係FB比嬲,有撚用咩屌你老母

915銅鑼灣

成日拎天琦個句出黎
有冇諗過你地理解錯左，唔撚係要你地做左膠呀

長文
請細閱

915行街街

同意

講得啱

推推推推推推推推推

well said

一個廢老都驚

推，要為每次既行動都訂一個目標！

大推

文宣對中立 藍絲都冇用

唔好再比道德綁架

升級+目標

都要有

同意 每次出黎 心裡比一個目標自己

推推推推推推推推推推推推推

唔該反思吓 緊急要人既果d po，要人既目的係咩
而勇武果d，見人地開po話要人，諗下係咪真係去黎有目的
一味盲衝既愚勇，只係拎緊自己前途做賭注

中point

好文要推
目標要夠清晰，真勇武既就勇到盡同要清楚自己既玩法
和理非都要組織有目標晚活動

都有point既
有個目標大家去做會齊心d 例如逼黨鐵交cctv係一個好選擇

高質既post，3個月內呢種post一隻手都無
要推
左膠仆街死
又想唱歌又想搞散人氣

但因為對方撩交打而吹雞吹去俾人拉同打都要死
最好就係用返中囯旗藍衫去做野

小隊形式 人數不多 目標一致 hit and run

我同意你。
但呢個本身就係冇大台的缺點？

啱 要搵目標
又或者咁講 有時見到條街無狗無藍絲好多人就唔知做咩好 地鐵站可做新目標但反應好似麻麻 可以試下燈箱

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

幫手推

我覺得香港人有個心態係急功近利
覺得出一次就要成功
我地應該要宣傳個心態係長期戰爭
每次出黎係為咗下次 而唔係次次都當最後一次

香港人始終太善良
好多關口未突破到

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

推 講得好

我提議新路線，依個方式一旦坐實，中共唔花個三五七年都唔使浸透到

【大戰略】場運動點樣走落去——劉仲敬教你點樣升級

真阿 而家場運動好似入晒樽頸咁
唔知可以做咩好

講得好

大你老母台
14年之後講咩大台
無野好討論，仆街死啦你去，左膠
警察出黎拉人打人出實彈果陣你咪推中台出黎建立號召力
垃圾左膠 過氣啦收皮啦
呃錢永續社運啦返去棺材

最主要係而家無左個明確既目標
開頭反送中 就有個大目標黎聚人
後尾變左五大訴求 但係人都知其實而家無可能做得晒
但又唔敢升級去自治權
最尾變左對住個海大叫

必需推

好文一推
但小弟覺得
堅持左先有希望 有轉機 有諗法

認同
有陣時目標唔夠統一 或者係無目標

的確講得有啲啱，最近出黎都係冇目標

咪撚再唱歌，畫圖po人鏈
過份做呢d濕尻野開頭咪報下
但除左報下之外
有咩實際影響?
影響民生經濟?
拿份報紙上手睇下咪算

我都見到，仇恨開始支配咗我地，我地少咗理性去做有效益既行動，大家一齊搵個好既方向啦，五年前我地已經輸過一次，今次真係冇得再輸

啱真係好多仲好仁慈，我開post都見唔少

冇大台可以有小台
之前拆麻雀館都係自發、有目標而且真係成功
相反咁多次陣地戰成功嘅只有612
其他好多都係為佔而佔

對唱歌搞嘉年華，真係好反感，好多人都想無痛抗爭，根本不現實。
推返極權，本來就係血腥暴力，而我地一直唔原意面對，依個係香港人失敗地方，怕事，想有人代勞，一直想不受傷，不流血，不被補，但自由就係用血換取。

血可流，但要有價值先係正確態度。歷史沒革命可以錫身進行。

而對抗極權需要勇氣，勇氣最大來源就係怒，你日日載歌載舞，其實就係發洩左大家怒。

成日有人話吊頸都要抖氣，其實就係失敗之處，一日未贏都沒放鬆空間。

死左咁多，傷左咁多，積累怒氣，就俾你地幾日唱走哂

睇多幾次消化下先

推!

唔該 大家幫手推呢個

大家繼續跑圈 唱歌 雨傘式快樂抗爭
咁我地就會俾人殺到渣都冇架啦

冷靜。
我意思係，你無大台，梗係會好多人有唔同各自目的出來。
目標唔一致預左架啦....
我唔係話反對冇大台喎，但樣樣野本身有利有弊架啦

自己香港，自己救！

有冇ching可以講下點解決

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者八百餘
多位義士死諫
警署強姦虐打
八三一警恐襲

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？

我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續抗爭

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

被捕攻略，同我睇晒佢，做好覺悟，一係你打狗，一係狗殺你，自己揀

Well said bro

開始有啲似旺角鳩嗚團個種無目的尻行

政府而家都燒錢學G20請pr公司去外國登報
頭先cctvb又搞成三粒鐘歌唱節目但其實成個係廣告叫人消費…
侵侵又開始搵到好條件去傾…

推，而家都陷入呢個問題

需要志同道合嘅小隊行動

tldr: 目標而非情緒為本

每次要set goal

冇大台, 並唔代表冇戰略目標, 冇戰術, 冇組織冇紀律冇行動守則, 不過以上所講一直都冇做到.

所謂百吊成材, 同2014比, 同6月頭比, 而家已經進步咗好多, 不過仲有排先升夠level啫.

要知勇武一直唔係強項, 亦唔係唯一致勝之道, 俾你打爆晒D克驚鄉黑藍屍又如何? 勇武屢敗屢戰, 但係展示出堅毅不屈之意志同勇氣, 冇勇武抗爭, 就唔會得到外國關注同支持, 唔會有美國重提香港人權民主法案.

咁你又向好嗰方面諗, 玩到而家仲未分出勝負, 對方都玩到冇乜招, 唯有就做住抄抄子學你唱歌玩吓爬山手拉手, 而家先總動員出人民鬥人民, 支企鬥地主哩D大招, 拖到而家都仲未輸, 香港人都好叻叻豬啦!

頭係一定要付出

This is war

612 721 811 831
太子 新屋嶺
915 港島見

最起碼要有意識救人先啦

推

3個月 身邊好多人都唔肯出黎 淨係識話好嬲

宜家唔單止係黑犬會打我地，連藍絲打人都無事，仲有左膠出黎阻人，真係好撚嘔心

都係個句，針唔到肉唔知痛，始終都係 "人地" 俾人打，對於某D "同路人" 真係唔係咩大事

up

Pish

建設性內容
推

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

人地講阿媽係女人啫
又唔係認林鄭係阿媽
冷靜少少討論 其實都好重要

機場一開始我係好支持，但幾次之後發現冇得玩，地域位址好差

打咁多字冇人睇架失敗撚

連登已經變左同溫層 大量失敗主義 請睇睇今日香港發生咩野事！

晚上8-10 大量居民圍屌淘大商場FM

同一時間 坑口連農牆大量市民收復緊 街坊居民勁齊心

同時間香港連登論壇在互屌

我地連登仔就係同溫層度被風向狗撚 大家以後唔可以淨係睇死連登 連登既資訊已經跟唔上（太多.5）

善用各大平台直播 TG公海 再配合連燈！

不要再留係自己世界入面啦港豬們！

但之後呢, 可以點, 講黎聽下

講得好好
依樣就係目的論
唔好因爲嬲而出黎
而係要為某目的所以出黎

我覺得而家最緊要係set翻個目標先 我記得831個陣有人提出政府再無回應就成立臨時立法會 後尾又唔知點解無咗件事

P牌 借黎post下自己諗法

對於而家香港人投票選舉, 好多人投票(特別藍絲),非常相信佢地所投既政黨所做的一切都係為左幫佢地.
偏偏建制派(如民建聯,工聯會)出賣香港人的例子更係多不勝數 (當然泛民都會有類似的情況), 好多時大聲講的一切非常有道理,但偏偏投票時就完全係另一回事.

今次<<土地收回條例>> 民建聯就係一個非常非常好的例子, 明明投了三次反對票, 今次提出後又可以話自己爭取. 多謝RTHK求證

去到而家2019年, 都竟然可以有人咁明目張膽作假,呃香港人!!

我覺得只有議員所投的票係最誠實, 所有口講的野都係假, 非常假
其實立法會所有投票都有紀錄在案, 所有資料都係度, 但極少有人會去搵, 而係垃圾會既網站搵野又好唔方便

如果可以有一個APP, 整理好所有資料, 齊曬所有人員名單(起碼要有回歸後的投票紀錄).
1. 然後比用家玩一個投票遊戲. 可能大慨15-20題random問題 (所有問題都係根據過去立法會的議案).
2. 每題問題可以有唔同既比重,例如某D較爭議性既議案而投票非常兩極化既就比重高D,
3. 然後好似配對app咁, 配對番一個最適合用家既議員/政黨, 甚至藍/黃/其他?
分分鐘最後配對到的議員,會係自己日日鬧個個

呢個APP就可以令到D藍絲睇清楚, 佢地所揀的議員原來一直所做既野都會同自己相反既. 鐵票個D就真係無辦法, 但唔少廢老都係自願投比建制派, 希望真相可以改變到呢班人(包括自己父母)既諗法.

雖然立法會選舉仲有一段時間, 但係個APP要Develop同埋整理資料都有一定既時間. (2016/17 立法會大會,財委會,內委會多過500次投票紀錄)

本身一直有呢個諗法, 但小弟無能, 唔識寫APP,又無時間學, 更加唔好話寫到一個廢老都識用既APP. 所以希望有人見到呢個Post, 而認同呢個諗法的人可以集思廣益, 甚至有人幫手寫個APP.

對於呢個APP, 仲有少少既諗法:

1. 所以立法會有關資料必須要正確,
2. 投票遊戲. 15-20題random問題中, 一定要有投票兩極化的問題
3. 如果問題投票議案太多, 可以考慮只包括立法會大會,財委會,內委會
3. 可以搵到某特定議員的所有投票紀錄
4. 可以搵到某特定議案的所有議員的投票紀錄
5. 配對問題中所有議案可以附帶會議議程(立法會個網有曬) 同埋google search既link, 方便不明白議案的人可以自己搵到資料
6. 配對結果, 可以顯示每個議員/政黨的配對率
7. 配對結果, 可以縮減到指定選區的議員
8. 功能組別, 可以考慮唔洗整
9. 可以分類不同性質的問題, (例如土地問題, 醫療問題)
10. 可以增加某些額外資料 (例如缺席率之類)

其他就希望大家集思廣益, 諗唔到都希望大家幫手推一推

兩個月黎一直有人講要set deadline目標再行動升級但一直推唔起
唔止你講嗰啲風向post，上個月班地區遊行搞手痴撚哂線咁推哂啲野出黎，零策略可言

十一前真係要有鮮明目標同部署

認同
但唔知可以點做

大家思考下

無清晰具體目標係死症

機場唔係冇得玩,本身真係春袋黎
比條鬼JJ CHAN玩撚死ONLY
812急撚到要狂吹風叫人走
813放幾隻"武警比你捉"再引狗開波再禁制令
你就知佢幾撚緊張
仲有你睇之後次次入去啲狗都多撚到痴線

講得啱
一定要有目標同定死線

唔求大家要好勇武咁衝擊,設路障,用魔法,但求大家識救人,如果人多對人少都唔敢救人,不如留係屋企打飛機算啦

好多方法提出左都未做到盡
禁錢換美金
罷買罷消費
抵制藍店
無即時成果既野香港人好善忘好快會唔記得

所以我想問下大家聽日個目標係乜

我都覺 要有目標走出嚟 先會有凝聚力
好似71阻升旗後衝立會
好似上次美領請求通過人權法

聽日915行街係為咩

幾時先見得返721上環果晚果種熱血

Set目標真係好重要
近排好多其他事帶哂風向
有時都好迷茫睇唔到最終目的係邊到
五大訴求又好 國際路線亦好
一定要諗好想掂再行動
唔想手足再一直被打被捕

又失敗撚

中point 每次要set番個aim比自己

算吧啦，香港人始終衰係小農dna上

我屌你樓上唔好咁洗好唔好
我咩都睇唔撚到

而加d示威者，日日唱歌，又上下山，去下同藍絲嘈，會唔會唔記得左本身係因為咩架？

同問

你認真定講笑?打得爆羸撚左啦
你唔係以為不斷輸人手不斷減少等人可憐先會羸呀?
對方玩到冇招?今日比人撚到咁都叫冇招?

認同，我的確少左出黎了，因為我真係覺得而家係漫無目的。

同意，be water 唔係鳩行，係目標為本，做完四散，不被捕

同意
老實講和理非根本冇做過啲乜嘢過激行為，最多俾人抄牌，勇武唔好成日諗住犧牲自己
只有弱者先要人保護，和理非其實唔係弱者，勇武應該好好照顧自己。

中point!!! 真係無必要 為出而出
想講好耐，終於都有人講先

唔係失敗 係想大家集中返個目標啫

樓主講得好岩 無目標咁做 令好多人為留守而留守 為被捕而被捕 如果有目標咁做 就知進退

樓主講既
其實大半個月已經有人提過

問題係去到今日
政府將條例撤回
樓主提及既Strategic planning
就係未來運動要補充既野
未來運動需要有野持續去「正名」
五大訴求係形式上
但實際差個「餡」
就如同樓主所舉例子就好洽當
之前入立會就係為阻止條例上立會
及賦予意義俾個運動
所以吸納到俾預期多人既掌聲
依家盲目深入對方陷阱真係好?

大家經歷過雨傘
知道大家嘗過挫敗
亦唔甘心
所以更要慎思篤行
大家要有心理準備係做「真正長期」抗爭
而唔係過往一年一度大遊行

發人深省 推

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 9 萬 6 千人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國制裁香港警察
(尚欠 9 萬 1 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國取消中國學生簽證
(尚欠 7 萬 5 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 9 萬 4 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 8 萬 8 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 5 萬 1 千人聯署，10 月 4 日截止。)

講得好啱

每次都有目標咁出

聽日唯一目的是人數

呢一刻係好lost

915

On9

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

915915915

萬能議題

去圍黨鐵就係交cctv

上街就係叫政府回應五大訴求

做乜撚嘢...

非法集結左幾多次?
暴動左幾多次?

我同意架...
我都同意無大台可以有小台。
或者真係大型示威之外都要小隊做野

10-1, 立會復會

好文一推

有道理！

Agger , 推

屌得香港人最多既就香港人自己

除咗文宣部分嘅目的其他都好認同
宜家出去risk level同收獲係成反比，所以越來越少人敢出去
大家目標開始唔清晰，老實講咩行動都會預到班狗，倒不如重整旗鼓將個目標導返去中共政權先出去同佢地打過
舉個例，721係中聯辦門前宣讀臨時立法會宣言對中共政權係核彈級無面，激到班支那黐曬線
之前亦有聽聞有巴打真係諗住組織無大台嘅臨時立法會，呢個係好好嘅方向嚟

不割蓆、不督灰、不分化
齊上齊落

Rui

pish

[突發 轉發] 有藍絲俾人執到電話 今日淘大單野仲何君妖有關

其實點會冇得玩
係大多數人屈服左係白色恐怖之下
和理非揸車搭車去機場有咩問題
唔帶任何gear
根本抄下牌唔會有任何事發生
上次只係衰唔夠人去
我諗上次人數連812二十份一都冇
咁緊係失敗啦所以我覺得機場其實可以再搞

終於有人講

推 大家認真睇晒先
唔好屌住先

其實一直都有手足提出 但好多時我地組織力不足 好難做到每次都好似立法會同中聯辦咁 呢2次都係班狗自己佈防失誤 冇主動打散我地先可以做到

但反觀呢幾次 例如美領其實都有目標 但就比班狗打亂咗 我地又冇佢地咁好組織力反撲 所以真係要諗方法解決

推，講得啱

確實係 勇武冇大台冇訓練 行動好難可以一致
但係有大台既話 政府一定會不惜一切捉大台
如果係要靠香港人贏 最少要解決到呢幾樣野

其實再諗下，我地好多方法都試過，唔係唔想對準目標，立會又末復會，想去西環，但西環重防，機場地點問題根本玩唔到，利申我唔係失敗論，只係我諗唔到，大家一齊諗下，聽日仍然會出去行街

乜一句「手足小心」真係咁難講咩？

同作文一樣，做每件事應該都有個主旨

開始失去中心思想，就係呢個運動嘅死因

推一推

其實要對準政權，例如民建聯
搞藍絲其實無咩用
又變民鬥民

推 721 831

其實每日都有好多爆炸性既資訊.始終過咗成100日，慢慢已經失焦.因為唔同層面但有關連既野發生得太多太多

好容易令我地著眼咗其他單一事件！

我都有d睇法可以一齊傾下唔好令大家好似唔係為同一個目標.

（集思廣益）請各位手捉入黎分享/相討一下

G20 攬炒 民間記者其實都係好例子

要貼晒地嘅話 各區連儂牆組 / 手足分隊都應該有 細group
但規模始終唔大

和理塞咪strategic planning lor

721係中聯辦個宣言冇人理，重點去左元朗度，係時候重提

我都覺得係時候重提臨時立法會

Agree

認同
推

好認同，大家無乜具體行動目標。

Yeh needa focus on the objective

好

p牌仔，推唔郁。但係覺得有point
同意你既講法，我都有講差唔多既野，不過冇咁宏觀。我係針對抗爭手法。
可能我存在感低，冇乜人留意我講嘢，但係我有講過每次行出嚟都應該plan定，又或者有d類似孫子兵法既野。遇到咩情況就要點應對。咩時候可以轉守為攻。
同樣道理，呢場運動我相信搞咁多活動係為咗令呢場抗爭既火焰唔熄。但係我覺得大家都攰。有時候休息係為咗行更長既路。我地宜家應該要重質不重量。針對返5大訴求做活動。咁樣先迫到政府。

宜家已經無再升級 希望聽日會重回正軌

講得好呀

係，呢個真係要拎番出黎，個個掛住721元朗

好撚中

well said thank you

推
今日好多分化post 送頭post
但我見到好多廢老比人抽擊返轉頭 覺得好爽
警狗一向高調拉人 低調放人 驚條撚呀
希望每次活動都有一個明確既目標

光復香港

我認同你講咩
但除咗話大家唔應該點之後
可唔可以俾多啲建議大家可以點做
我知要有明確目標
但好多方法大家都試過
勇武，圍狗屋，塞鐵，塞機場，和平遊行，揾外國勢力
無人知點做先會成功，所以大家先一直摸索一直試
3個月黎，係唔完美架，但可接受，可改善
至少到今日大家都一直努力，無放棄過

估唔到有人同我一樣諗法

推啦屌

帶上萬國國旗

支那除外

係你就實際啲講去其他地方
屌你老母

文宣大倒退唔做
日日唱歌打飛機
零成本抗爭
天琦只係一個宗教ICON
佢既語錄大家最好唔好再提
每個人都係天琦每個人都係香港守護者
天琦係入面係FOLLOW唔到今次運動
我寧願信梁繼平
用我地既靈活同創意去開更多唔同既戰線

一個人會唔會為左3萬幾蚊一份工博命？
自己諗諗

推 要一齊傾下嚟緊行動目標

唔係多字就叫有道理 睇曬之後的確係浪費時間

唔會，其實麻包袋係會有用

求文宣手足入，前線徽兵

互推
目標要明確
每個人都有可以做到的野

你啱

洗耳恭聽

同意
絕對需要訂下清晰目標
要有strategy先唔會白白送頭

重點打擊香港命脈 經濟零售租金旅遊

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

講出重點 我哋要再進化
要有人帶到每次嘅重點出嚟

前期分析有道理
但係個結論jm9

香港人唔好係視野上太過狹窄

其實從北京當局的角度而言, 都一樣頭痕. 佢唔單止有香港既野處理, 又有國內經濟下行問題, 又有美國貿易戰, 又民主及人權法. 其實佢要面對既麻煩唔少得過香港人

好似冇乜人反對升級喎平行時空？

同意
臨立會呢個建議係好好
實行上係有啲難度
但我覺得值得做

非常同意, 假設目的唔係陣地戰

建議：

和理非嘅行完街就去食飯 (唔理不反對通知書肯行出嚟，已經係重要嘅一步)

美國🇺🇸小組嘅就每次都咁做

魔法師，出完招就好快啲走

黨鐵 avengers , 記住黃金5分鐘，諗好退路同變身地點，仲要好多站其實有 popo 喺控制室等緊

快閃賣港議員辦事處同一道理

假設目的唔係陣地戰

建議：

和理非嘅行完街就去食飯 (唔理不反對通知書肯行出嚟，已經係重要嘅一步)

美國🇺🇸小組嘅就每次都咁做

魔法師，出完招就好快啲走

黨鐵 avengers , 記住黃金5分鐘，諗好退路同變身地點，仲要好多站其實有 popo 喺控制室等緊

快閃賣港議員辦事處同一道理

對抗緊共匪仲想身光頸靚，等滅族啦！

Be water輸於自己淨係識散水
老閪都出dllm

有point ，推
聽日東角道

好文, 但唔能夠話係絕對正確, 但有參考價值

班左膠真係笑鳩死人，藍絲先動手就幫佢求情，黑警拉人就唔去求情仲要跑得最撚快，所以勇武咪越黎越少

將心比己啦，我想教訓藍絲你阻撚住都算啦，我俾黑警捉住後面又成堆走，我就做condom，你班友就去唱歌，我係勇武都轉行收山啦，我俾人拉咗放心交個香港俾你哋?我怕我出番黎變咗香港市仲要冇良民證冇得移民咋

【新主線：民間遞進民主平台】和理非全面升級，人數力量、以民主爭取民主、長期戰最強後盾

This ?

晚晚要背，中英文各一次

有道理，要有明確目標

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915 聽日 港島見

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

對

其實唔係第一次有人咁講，由六月已經一直講過要有策略同計劃

我想說相較之下升級嘅野係少人做，至於反不反對.......宜家口一定講唔反對，但一遇到有魔法師、遠距離部隊出現好多人第一句一定算在「鬼」頭上唔係話有無鬼，而係連所謂同路人都唔信己方有人升級

721
811
831
推

其實應該參考下
外國對極權長期抗爭點做

PUSH

你唔係次次有目標咁出就達到成果
反而好多時係靠一道氣先做到野
例如721之後既728就幫好多人升咗lv
今日望落似係偏向虎山行既淘大其實反而可能刷新咗最多私了既案件，而呢堆私了會令下次藍絲未必咁出黎，一連串蝴蝶效應
總之你係搞手的話你要度清楚，但你只係普通市民既話就乜都可以試下

所以都係冇目標

要重新凝聚下階段目標/手段

推左先

同意 最近出去個感覺好唔同

研究下先

正解

True 。
好似民陣咁
次次集會都有主題
上次清晰到一開始就比政府譴責話佢針對警方

咁其實明天主題係？ 831 死人？

推 高汁文
文宣加國際戰線不能停

問題就係大家諗唔到點升級

但而家立法會又未復會
中聯辦又重兵
有咩標誌性既地標可以做？

同意
我好簡單 只係想每次出黎都有目標
唔係發洩

69開始參與
感覺上71之後好似換咗批人咁

每日幾單被自殺都重話要fc就知。。。

有目標既be water

真心要一舖大嘅勁嘅

論人數：
要大過616，100萬
要大過619，200萬+1
要大過818，170萬++

論勇武：
要勁過71入立會
要勁過721潑黑中聯辦
要勁過85三罷
勁過812和你飛

認真，一日擺脫唔到中共同2047年回歸，廿三條，政改，反送中等等嘅痴撚線嘢都仲會出現，仲只會更痴線！

十分同意

我都唔知可以點做
我硬係覺得我地好似最後都會輸咁
到底點好啊

推，樓主講嘅值得參考，希望手足認清目標，聽日如果出去嘅，必須諗好逃生路線同埋好好保護自己。聽日手足如果唔出去嘅，都希望修復就近嘅連儂牆。

光復香港，時代革命。

。。。講得好岩
真係每次出黎 都唔知係做咩 正係知自己要出黎
香港人真係唔好齋圍啦
齋圍真係100%完全冇撚用
就算勇武 都要勇武得有意義

一直都冇人出麻包袋
梗係輸啦

同意人唔夠多
其實唔著黑衫再拖個喼 好安全
最好就渣車
十個人渣車同 十個人係同一間巴士既分別

講得好好

之前都叫做有個loop

和理非->set死線->勇武->和理非......

點解依排好似漫無目的咁

另外
香港人快啲進化啦
當對家已經無視法治幾個月
你地仲諗住可以純粹用法律制裁佢地
會唔會太不切實際
唔好講班狗
啲出嚟打/斬人既廢老、鄉黑 直到今日都冇事呀

想香港有自由既係咪要諗吓出路呢
中共就一定唔會比香港人有真正既自由
至於外國會唔會幫我地根本係未知之數
佢地都係得個講字
到最後佢地同中共傾掂數既(特別係美國)
香港既問題佢地自然唔會理
你地睇吓西藏、新彊就明
唔好以為香港真係好特別
今日既香港已經變咗好多

所以只有自己香港自己救
我同意第1頁位手足話「香港好多人都想freeride 等人救」
但咁諗既人你地諗清楚啲
你屋企火燭 你會唔會企定定乜都唔做等隔離屋或者消防員救?
遠水豈能救近火 人地點會著緊你地既生死

認真講句，近一個月出去唔知做咩咁
但就一定要出

推
對準政權

Agger，P都推
依家警察暴徒同德國納綷興起時嘅武裝黨衛隊好似
個時d人以為佢地唔o會愈嚟愈過份，但納粹一次又一次推底線。呢家又死人又被姦，淨係唱歌圍堵係好薄力，要大力hit & run

Objective based

區選近了

其實大家要做好長期抗爭的心理準備就真。
冇一個國家可以幾個月甚至一年建國。你面對的重要係最撚陰險同最撚多on9民眾的中共。

有啲道理

聽日各位要緊記be water呢個原則

係 和理非應該要殿後cover前線

其實你講得好岩

推 要有主題同創意先有新動力

推咗先。

同埋希望大家記住，反送中係一場戰役，贏左，固然開心。
輸左，會被清算。但視乎形式，請大家唔好放棄。唔好忘記警犬做過的野。請教育你下一代，話比佢地知警犬=人渣。

希望仲有有勇有謀既人會上連登睇你呢篇野啦

講得岩
但事實目標係有 打倒黑警 打倒港共
只不過呢兩個目標太大 大到我地根本無從入手
好似6.12 7.1
阻立法>圍立會 唔俾開會咪搞掂
不滿制度>衝立會咪搞掂

但打黑警、反政府 大家都唔知應該點做先岩

簡單而言，要目標為本，咁先唔會氣餒

黨鐵總部有無cctv 啲片

立法會
下次就好難
包圍就得但衝極難
又有秘道.......

P牌仔推

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

有個問題 攻得入都未必守到 正如七一
衝之前要預想好 係淨破壞定攻完一定守

唔好比仇恨支配自己 但係我覺得香港人就係差咁d血性
做乜都怕 比人搞都唔敢反抗

推 想講好耐 目標係乜好重要

[眾籌]向香港警察致謝

勿送頭

真 圍狗屋 我自己冇去 因為唔明點解要圍 圍完人地出泥趕捉你 其實冇錯喎 但次次都咁多人去 就算去圍狗屋 咁又點？ 你又唔係衝入去警署 剩係圍住出邊 漫無目的咁 唔知想點 香港人 唔好比仇恨矇閉啊

立即普選 否則攬炒

唔係諗唔到，係唔肯升級。簡單如跳閘都唔肯，仲講咩升級唔升級

一人一件I love 香港 Tee

其實比起話係主動性既問題, 不如話我地仲未有新既牌可以打

出面有 post 已經講緊10月1前既升級, 但一樣苦無結果, 係因為我地既行動係入左樽頸, 不論和理非定還是勇武都係, 唔係唔想攞返主動性, 係無可以進攻的有效戰線, 圍狗屋就送頭, 陣地戰又唔夠打, 更加唔使講佔領, 所以依家問題就算設左死線想升級但都唔知點升

所以用住星期六日既大型活動 keep 住民氣同國際關注, 但你知架啦依家就算想和平人地都唔俾你, 人地一定會搵理由開你波, 想避都避唔到

依家最能夠打既就係國際戰線同民間, 所以我係跪求咁多位手足真係可以打街頭文宣既就打街頭文宣, 識英文就玩 Twitter, 陰少少可以玩長輩做下藍絲臥底咁, 而其他人亦請積極加入升級行動同死線既討論, 俾到新行動就可以攞返主動權, 唔好俾自己咩野都唔做淨係碌連登就以為自己參與緊

我地返唔到轉頭架啦, 一輸就一世架啦, 香港就無架啦

光復香港 時代革命, 加油

只有獨立, 先有希望

重推 策略分析posts

最慘係樓主已經講明主線定支線都好
都要有行動目的，而唔係只針對目標而行事
樓主建議好直白仲想點

其實六一二最初目的係圍堵立法會
係唔想開得成會
之後先有少量人提出升級 三點要攻入去
點知黑警暴力清晒全場

七一本來係阻升旗
逼到室內升旗 都叫成功
之後又變返圍堵立法會
直到一點左右開會 傾衝唔衝入去
其實人唔多 當時全場可能同六一二差不多
點知撞極都入唔到
最後黑警退晒先入到

七二一中聯辦係有啲人跟咗法輪功行去
人多 但好多由銅鑼灣跟民陣行
有唔少到金鐘中環已經set roadblock
嗰日真係最錯!!
明明中聯辦空城 但無人攻入去
七點幾有人宣讀個宣言(臨時議會)
之後掟下蛋就走
唔攻入去都放火燒晒佢呀

當時最重要係臨場升級決定
睇返亦無真係好成功
係氣氛驅使大家勇往直前
六一二 七一 好多人都無諗住返屋企
攞定護照上街 驚有事即刻買機票走

但開始有鬼 現場唔敢亂決定
中聯辦次次重兵 政總警總兩米水馬
黑警增加武力 開鎗 水炮
攻無可攻 守亦難守
抗爭者結果處於目前困局

支持麻包袋大法

集中推呢啲有用post

講得好！

gong duc ho

其實每次見到圍狗屋我都好黑人問號，除左表示唔會向強權屈服之外真係唔知作用係乜。直接係門口放下火魔法之後混入街坊之中走人仲好，個效果仲大過圍狗屋，同時班狗又要驚會唔會終有一日俾人麻包袋。

好同意，要有主題地出

真

我地需要樓主為活動搞planning

有無包袋人選清單？集中做幾個人先，例如人人都憎的何妖。

真，果d要人守連儂牆既就麻煩勇武留返比和理非
勇武真係好重要，唔好為左d牆就送頭
最撚慘係勇武出撚到去，有事既無人救，又比d左膠拉住唔好打唔好打
咁要人黎做乜鳩？

啱 如果係成效撚嘅話
幫幫手打國際戰線 其實好多野可以做

明白
即係要目標
咁聽日目標係？

但我哋可以點走下去？

講得好啱
我地成日講五大訴求缺一不可
但係點樣爭取呢？
莫非出去行一日政府就應承一個？
冇可能嘅事
我地應該諗嘅係到底呢一刻要點做先可以做到五大訴求
好容單
民主
咁要點樣爭取民主番黎？
再贏呢場仗 大家要諗諗

Meaning is?

同意
但係呢個target係呢刻好難定
五大訴求入面
我地可以靠衝立會嚟影響開會從而拖延惡法
但係徹回定義 獨立調查委員會 釋放義士 同 真雙普選都好難透過衝擊某啲嘢嚟達至
所以令個target好矇糊

好中

agger 雖然大家都話要賀十一 但無咩明確目標 指嘅唔單只係行動 係行動連埋目的 個目的係咩 煲大Chinzi 去國際 呼籲全球反共？ 定係叫支聯辦唔好搞香港 爭取雙普選？

好文 力推

講得好 希望大家認真諗下要點樣改善現有問題 大家一齊努力

講得好好

下一步！塞爆全港九既商場！(PP除外)

應對黑警成日都出反對通知書

well said and push

Push
915

agger。坦白講, 最大問題係太多人有勇無謀, 做野又唔小心, 大家出聲就話人冷氣軍師。
而家著住blackbloc/下半身黑色 上巴士基本上超易落單, 你係要小心而唔係怪狗出術。
上左地鐵西鐵輕鐵, 好心就唔好講之後去邊, 打字有幾難, 點解一定要講出聲, 你點知旁邊無狗?
藍絲擺明同狗一夥, 你就要諗下係咪仲正面衝擊, 然後等手足比人捉, 之後又怪藍絲同狗係一夥。

岩 被動出撃。。。

機場
港交所
禮賓府
中聯辦

思考一下

成立民間議會
成立海外政府

推 有用post

事實係由陣地轉做遊擊後
每次出擊都係好隨心 冇目標導向
係咪送頭？未必 至少比大家見證到警隊腐敗
有冇成效？除左激起大量民怨外冇
撼動政權？完全沒有
我目前覺得有辦法撼動嘅嘅
只有塞爆機場/打到黨鐵開唔到工
至於針對警隊 係依家和理非主流嘅風氣嚟講
冇可能 只有全民勇武先可以打退班狗

唔討論外國戰線

頭先睇到有條片一男一女廢老打手足，無人行埋去幫拖，一味係度拍片同鳩叫：打人呀.打人呀
屌佢地老母，唔撚係2條廢老都驚呀麻

其實由一開始 connect左好多唔肯出黎既人
到大家有思想進化 去到核彈都唔割開始
我都有思考過 咩叫「贏」
係唔係有五大訴求就叫贏？
政府（中共）會唔會讓步到應承所有訴求？
我都好想香港人贏返次 但我唔知 點先贏到
從歷史（新疆）可見中共對唯一政權掌控之嚴荷
到底香港真雙普選到底我有生之年有無機會親眼睇到呢？我都唔知
但我知一日未有 我都會企出黎
主動黎講 持續週末遊行 國際文宣外散 新屋嶺 聲援上庭義士 兄弟爬山各有各做
被動黎講 11月 血債票償
唔好比最近保皇出黎講土地政策呃到屋企人

好認同 亦完全明白紅字講緊嘅野 但不可不說 七一同七二一真係有行動得黎又有目的 起碼兩個都有宣言 雖然都比人忽略左 有冇辦法係宣言到再重新揾番我地嘅目標 臨時議會呢？？！

同意，推

咁好LA 係好文,講完之後下一步????
有冇見議

5大訴求冇變過

齊上齊落！

推，認同

你岩

原本我地叫叫民陣攪915遊行既目的係曬馬
證明香港人係唔會因爲撒回而收貨

所以call齊和理非
那怕只行行人路
到要達到目標

如果你想我激啲都可以講
全力沖入中聯辦
用盡最勇武方法都要打入去
直至真槍實彈

人手置頂

講得好好，推呀

其實政府最怕國際形象
我會從尼個方向去諗

其實一路都被破壞緊

我有幾個project
內地人 同 鬼佬唔知香港安唔安全，所以考慮攪唔攪好。

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

推，
心態絕對需要重整

目標既重要性

推

敵退我追 但要打得狠
今日我終於見到手足打得狠
算一個好開始

但係又開始到樽頸位
美國好似開始唔幫我地
唔通我哋要好似烏克蘭咁樣？

樓主你冇講錯，近個幾月嘅行動冇錯係有種漫無目的嘅感覺，但要留意三個重點:
1) 立法會休會，中聯辦駐重兵成為禁地之後，都係敵人令運動失去目標嘅重要策略
2) 所謂“xxx出事，要去幫手”呢種樓主形容為被仇恨支配嘅情緒，其實係義憤，亦係好多人行出黎嘅原因，冇需要矮化呢種情
3) 基於以上，我覺得近日行動其實係無可奈何，個人亦不時思考日後運動何去何從

仲有咩未發現嘅春袋

咁你嘅strategy to win係乜？有乜高見？

Push.

個人覺得要滿足五大訴求就一定既
但太遲啦 3個月之後先滿足得一樣
要港共政府滿足五大訴求之餘
我要雙普選
延續2014我地爭唔到既野啊
話過we will be back㗎嘛係咪啊

到底我地要點進化
其實我地全部都好迷惘

講得好 要set返目標

師兄 見過呢個post 幾次 有冇興趣每日都出個咁嘅post 提提大家莫以善少而不為 但都要每日有新嘅野加落去 例如每日有咩petitions 或者政策諮詢要人一人一email 或者一人一email 投訴邊啲店呀咁 或者最新文宣嗰啲
sor 不喜勿屌 只係見你咁好整理好 唔廣推有啲浪費

有冇目標

同意 Be water 但要有目的。敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

講得幾好
幫推

香港人爭氣啊

721 831 黨鐵站同新屋嶺係死穴
要同五大訴求一樣咬實唔放

唔好唔記得銅鑼灣粒實彈

push push

請對準政權

其實我地唔必要同班冇腦藍絲鬥唱歌架
而家係我地做咩對家跟住做
我地起連儂牆佢地拆牆
我地唱香港國歌佢地又跟
我地上獅子山佢地又跟住上
係我地帶緊頭呀

我地嘅對手唔係藍絲
請各位手足唔好因為呢D小事而送頭
"多你一個其實多好多"

攬炒都要有方法 ...

講撚完都冇人會敢做啦 晒鳩氣 事實係香港人太廢

講得好好 「被仇恨支配」根本騎劫咗

文盲?
「要令出來既人每人都知道自己既用處，應該要做既事。
俾d例子：有藍絲，就打鳩佢，黨鐵唔出cctv，就自己衝入站長室自己拎」

認清目標

中共而家燒錢，搵人民攻擊人民，令警察只做調停而減少出手，一來喺國際層面可以幫警察洗白，二來可以製造錯覺，變示威者襲擊愛國人士，反令中國國內及外國華人反感。

呢幾日感覺個運動失咗焦，唔係對準政權，唔係爭取民主，而且同班低智藍屍鬥氣互片。

再係咁落去，外國好難出手話幫我哋爭取民主而出制裁措施。

係721 ，而家連捉咗幾多個人都未知

認同 要搵番焦點 別被仇恨蒙蔽

見撚到淘大咁

我等攬炒算
為班中產上前線on99

好忙啊
不如手足幫手 我篇嘢已經好撚長

長期罷買 撳錢 支持黃店依啲最低成本嘅野都係方法嚟 唔好忽視

仲有keep住出嚟行街
令大陸人唔落香港都係其中一個打擊垃圾旅遊業嘅方法

記住勿以善小而不為 keep住做咗依啲先
同埋要將依種態度傳比身邊嘅朋友

即時攬炒依啲一步登天嘅野 唔係冇可能 但好難好難
總之能力範圍內嘅野做咗先

為左理中產藍線漁人得利
我寧願用黃子華魚旦論
一齊都無得食

進化得未夠快

無大台好難做到一個明確目標

同意 香港人要思考吓

tui

其實點解一定係我方 不足呢？

8月開始對家都有升級哂

相向啊！

可以重啟宣言, 但宣言必須要配行重點行動, 如果唔係無媒體會報, 另外一定要雙語 中聯辦果次就係衰無講英文同721無差別班仆街 spin 走左, 但臨時立法會一定要有認受性, 亦可以聯合泛民去 com 但一定要有宣言後死線先可以搞。

依家個問題係條修例嗰時
612 POPO武力震壓
之後同POPO衝突至今
包括佢721 射爆眼等等等等
其實修例之後
呢幾個月個問題係POPO為主
五大訴求其他唔係唔重要
但我相信極多人都係想要獨立調查委員會先

Push ah 重要post

依個有討論價值, 去其他死線或者升級行動 po 提下。不過當然, 真係要做既時候唔可以俾對家知

有道理 令人反思左下

係呀

無錯

罷買 同 行街 係有威力 一路都支持.

兩件事都係長期 唔會即時見到效果

所以要不斷有目標去追 先keep到

積極討論, 如果可以返返去6月時個氣氛就好

一定會 我揾下

講得好好
一早講過話做野要有目標

無目標只靠情感係唔會成事
各位巴打加油

問一句，邊日唔係重兵？？？？？

係
我有時覺得大家習慣咗單純推同睇熱門 真係唔太好

討論區就係要討論 互相brainstorm唔同idea出嚟
有時見到瘋狂互屌都好心痛

不過都明大家攰

光復香港 時代革命
唔係只係口號黎
加油

永遠只有一班學生做
大人就話俾錢
班學生唔需要錢 而係一齊做

既然你都識講兄弟爬山，樓主講嘅嘢根本就係分化

Good point tui

推
915

建設性po

真係好想贏一次

未諗好點玩, 同埋時機都好緊要下

唔啱聽都要講

香港人都係得講，到做，就死守所有道德規範
對家就又開始到而家已經冇道德底線
咁樣落去
香港人會贏嘅機會......係零

Pushhhhhh

由*

認同
感覺到運動開始走下坡
唔好為出而出
一定要每次出都要有一個目標
達到目標就收隊
下次再尼過
而家出左去其實無咩目標咁就比人拉左幾個手足
跟住咩都無做咁就翻屋企
感覺好無意義
但都會照出
五大訴求 缺一不可

佢地識派卧底
我地會唔會都著返件 藍完愛國愛港tee去遊行示威？
到時班藍屍都唔知打唔打你好?

（不過唯一concern 係，著完 比外國媒體影到，去到國際層面又會唔會比人扭曲/ 抹黑）

唔好玩啦，早D訓

兄弟爬山，你帶頭自己去做先

我諗8月無咩目標都算正常
始終休會

其實唔關事，你見612 71果度都唔係好多人
但做到嘅效果係之後啲活動嘅好幾百倍
因為出得黎嘅都係想做果樣野
死都要做到
哪怕最後做唔到
大家個心同目標都係向住同一個位

調返轉你而家出黎有咩係死都要做到？
打狗？屌狗鬧狗？
之後咁多個遊行真係得少數係有明確目標eg觀塘拆監控柱

講近啲聽日大家出黎有咩目標？
我自己就覺得同69 616 818一樣都係湊下人頭行完就走架啦
我亦諗唔到在此之上嘅目標
我唔覺得呢個係件壞事
「行完就走」都係一個好明確嘅目標

如果你用打擊士氣既角度係真既, 但事實上佢講既亦錯唔哂, 長期咁樣玩法好易衰雨傘同一樣野, 所以應該重心放返係討論新同有效行動到
你唔認同都唔緊要, 希望915見到你

真係要推

訓先 明天要shopping 好多野拎

跟住西環而家又超級重佈防
其實比起6-7月 真係難玩好多
就算做返同一樣野 都必做得返到

樓主講得好啱，運動走到今日，好似咩都做過晒，勇武嘅衝完連命都冇埋，拉完又私刑，和理非路線亦到咁盡頭，變成唱歌集氣。究竟前面仲可以點行？呢一刻冇人答到，但係放棄就真係輸咗畀自己，仲有死咗嘅人呢？

政府以逸待勞，你勇武時我搵警察嚟擋，你開始疲勞我就搵黑社會攻擊你，仲有法律同納稅人嘅錢做武器，實力本身就懸殊。

但時間就係我地最大嘅武器，時間令政府、警隊都會感到挫敗，甚至中央都會有個疑問，幾時搞得掂？你做打工仔，呢句係最攞命。
我地用血肉之軀對住國家機器，挨咗幾多棍，到依家仲係企咗喺到本身已經好恐怖，面對人捉極捉唔晒，之後面對龐大嘅審理工作，本身已經好煩，仲要市民會開始司法覆核、民事興訟，呢啲都係戰場。

無日無之嘅示威同集會、破壞同阻塞，就係要咁，展示決心，攬炒絕對唔係一日就得。

黑社會同藍絲嘅行為喺社會絕對係有副作用，罪案上升，唔執法、不作為，個社會沉淪，其實係幫緊我地攬炒。

政府又好，我地又好，唔係鬥新招，係鬥意志。

唔理你和定勇，流唔流血，總之要不被捕、不自殺，繼續做舊方法，新方法未出台之前就一直守，同時謹記做盡一切事宣揚自己理念，唔好畀1/10困死自己，做到下年後年，做到2047都好，不達成訴求誓不罷休！

推，每個人都應該要睇下呢篇文

但其實個立法會仲有無實際效用
如果有而我地去搞到佢function唔到其實係倒緊自己米
btw順帶一提71其實都已經休左會
但果時somehow都係決定衝入去

小朋友，如果你用宏觀角度，政府就係想你勇武，定性為暴途，才有藉口鎮壓。
你睇無論現場，連登都俾人帶曬方向。
你可以睇下國際新聞，全部都叫示威者要冷靜，點解呀，你得唔到世界各國人民嘅同情，如何向他們的領袖施壓制裁中國。
我勸勇武派冷靜少少，用多少智慧，不是一味靠勇

瞓前一推

我勸呢度啲人，冷靜少少，中共都打緊文宣戰，滲透戰，人民對人民戰。
用多少少智慧好冇

聽日其實只需要人頭夠，表示撤回太少太遲就夠
Popo唔搞野，衝突都唔洗

呢d大人物好難咖

應該就popo/妻兒會易好多

利申: 講緊online game , 大家唔好諗多咗

最後補充這是一場持久戰。

如果你想一兩個月內練低中共嘅，我勸你回家訓覺算了

無撚錯

推 值得深思

推呢個post ，不過大家要諗d 實質嘅計劃出嚟

yes但你要知道總有啲人唔肯走
其實好似616/818咁走哂係無乜問題嘅
調返轉目標清晰係呢樣野嘅話根本唔應該有人留
當然如果有突發野popo發難咁就另計啦

我們的強項是人多，難纏。

硬碰衹能間唔中，不能長期！

咁聽日目標 反警暴

完全講中晒我心聲
P牌推唔郁都要照推
大家喺樽頸位必定要時刻反思

好認同你既講法

最近太多自發活動，但係出黎係目的唔明確，圍狗屋黨鐵真係圍下叫下口號就算，當中好多人都係出黎跟住叫下口號，唔知自己可以做乜，因為冇一個大目標所以好多人既行動準則都唔同，令到事倍功半

並唔係話圍冇用，但係圍只係一個手段唔係目標，圍完之後應該有D野要達成，比如你可以一路圍一路衝擊control room迫站長一定要解釋831，如果唔係佢就仆街咁樣，以圍為目標既話付出多收獲少，目的性呢樣係大家都真係要捻下

比如我依家嬲到好熱想開冷氣，開冷氣可以解決我熱既問題，但係拘泥於點樣開冷氣制先高效先解氣，就唔係幾岩，並唔係話開冷氣制呢個動作唔重要，唔開制又點會有冷氣，但係要捻下你開制個目的係為左冷氣，唔係為開制

P牌推唔到

如果唔係主動開戰，遲少少走，好似今日天水圍咁自動散去都ok

終於有個高質post

當然要警察唔主動開戰先

講得好好
我地唔記得咗係呢場運動入面學返嚟嘅好多野
無好好活學活用出嚟

唔一定要有晒詳盡計劃 但一定要有目標 要有出黎目的
太早出計劃會比mon po dog睇到有部署

Well said

其實圍站長真係冇用，佢話唔到事，要攪就一定係攪總部果d。唔一定要圍，好似快閃議員辦公室咁係最好。

小朋友, 如果你理解勇武派嘅想法同埋香港現況嘅話你唔會講得出呢d冷氣軍師嘅說話

鎮壓由612和平抗爭開始已經發生緊, 點解國際社會到而家都會關注香港局勢? 唔係單單因為個200萬人遊行, 而係要勇武不停向前引班狗同極權犯錯而爭取返黎. 你坐係屋企開冷氣覺得勇武傻, 但人地係願意拋個身出黎幫你爭取抗爭成本

再退一百步講, 香港人係做慣順民, 整體環境係連跳閘都驚驚地, 要做抗爭但無左勇武嘅話, 個個就會好似你咁食住花生做思想抗爭. 勇武派展現嘅抗爭行動力同勇氣根本就係香港抗爭路最需要嘅野

點都好, 如果我請錯你隨便屌, 只要你唔係三毛今日見到你就得

人有仇恨先會有行動

開掛之達人偷文當正自己寫我屌你老母閪呀

小朋友，你開口埋口就話我係冷氣軍師，證明你冇理據，兼係錄音機。

連登太多你啲咁嘅低B仔，呢個運動遲早散，或者你係熱普城，就係想咁呢

你又如何證明，你唔係冷氣軍師，有去衝啊傻仔？！

講得幾好 push

每到凌晨一兩點，就太多低B人仕帶風向

走人算

915要出黎！俾中學生知道我地全部無退縮過！

AGGER
GA YAU GIN CHI HEUNG GONG YAN!

打個比喻啫，我想表達既係要為每一個行動come up一個大目標先可以令各人有各自行動，有相近既行動標準

Yes 輸緊 仲以為自己贏緊個下先大獲

講得好呀
圍唔係問題，衝都唔係問題
圍都係一動方法，以唔係行動目標。
無行動目標係咁圍，同大陸人／文革鳩圍鳩叫有咩分別？

一百萬分同意
減少D冇成效嘅副線活動
圍狗屋丶圍黨鐵丶撕紙藍絲呢啲
做得太多變成負面新聞

應該集中返做主線任務
9.15
10.1

黨鐵唔出cctv，就自己衝入站長室自己拎。

會唔會好似拉倒燈柱咁爆出大新聞？

推撚爆你！！

推

值得深思

狂推高質post

啱 我都感覺到

其實跳閘個比喻都多左
冇民陣既不反就唔出黎個堆
非法集結都做唔到 學咩人爭取

民陣吹雞嗰啲而家一定係只有反對通知書，認真，要比好多和里非知，肯出嚟行街湊夠人都係好重要

你係鬼

就係想你地有啲獨立思考 諗下自己個定位 可以做啲咩

高汁post推唔起
915

哈哈，我衹能笑

721
831
新屋嶺集中營

連登夜晚啲水準真係差成咁。

你訓左幾耐？
見唔見到而家連正常集會遊行都唔俾？
見唔見而家係主動引誘手足再拉人

仲講乜撚野政府就係想你地勇武？
而家政府根本唔使等我地勇武
佢想點就點

我話你政府有兩個取向
一係我地亂鳩咁黎俾佢逐個擊破
一係我地個個成隻鴕鳥咁塞個頭落沙到睇唔到當冇事發生咩都唔做成場運動就咁完左

而家樓主就係提醒返我地要有策略地勇武
你訓左幾個月未跟得上嘅就唔該你補下習睇下身邊發生緊咩事先

上次民陣冇不反對果次其實都有好多人出左，不過係中間政總果度班狗開始放tg加之後灣仔營火同臥底開槍攪到冇人留意個人數。

回應返樓主
我自己覺得近期做左比較有策略嘅目標係機場
可惜係機場因為地理位置問題真係難打

6.9百萬人
6.12 二百萬人
大家都好理智冷靜岀嚟和平示威，最後換到啲咩？
烏克蘭最後革命又係唔係無死人無衝擊就可以成功？
現階段無論市民做啲咩，政府咪又係定性黃絲為暴徒
得到同情都唔係咁樣比人㩒住嚟打下話
係咪為咗得到嗰啲同情，就要俾人恰到上心口還擊都唔還擊？

同意
Push

其實

香港人敢付出幾多 咪收翻幾多成果

呢個世界冇野係免費 想俾300蚊食3000蚊既野 ?想汗都唔流一滴就6舊腹肌? 想要無恥既人應承你做野,諗住搵雷射筆照幾日就成功?
香港人/中國人全世界最均真 你俾30蚊個鐘 我咪交<=30蚊貨仔囉

明就明 唔明就算

你咁樣叫醒呀，你認為做得多嘢就一定有用咩？

我問你而家已經勇武三個月，得到啲乜？

如果不停做嘢就有用，就唔使要外國幫手同情，立法啦！

人民抗爭唔係鬥武力，係鬥智力鬥持久。

講你都唔明嘎喇，你咁蠢。

值得深思

再推

大力推

而家個遊行人數唔係俾港共同中共睇，係俾外國睇，咁先展現到勇武有大量人士support，如果冇左既遊行人數既話，會連外國都覺得勇武只係少數暴徒，咁樣就會失去外國勢力支持。

唔係唔啱聽，但所有人同樓主一樣都唔知點做先可以贏，結果咩都要試要做，大家互數不是又有咩用？

目標要明確

香港人法治唔再保護自己
唔該大家團結起黎,比人打就還拖
比人殺比人姦次次都求FC????
點解重要被動,點解唔還手???
無人叫大家殺人叫大家放火姦淫
人地打我就一定還拖何況呢家敵人強勢
法治一一被破壞,黑警濫權

香港人醒下啦,一場運動發展到今日
一定要自救自保,見到細路比人恰就打班廢老
見到有女仔比人圍,就一班男人反圍救手足
美國唔係全能,人權法過左又點

叫你唔好比仇恨支配自己既意思 係要你對準政權 唔係要你唔打狗

真心拎返主動權好好多

yes, 好多嘢唔係話有冇用，係做幾多次先有用

香港人嘅問題就係善忘，無耐性
尤其係好多和理非，連唔飲喜茶都做唔到

首先我唔識任何一個香港人會用個「嘎」字

第二冇勇武嘅話612晨早玩撚完
早係6月我地已經知道
和理非遊行集會係聚民氣+定deadline+俾國際睇我地嘅民意取向
政府唔正面回應我地就用勇武升級去對抗

香港人要贏除左要靠同盟仲要靠自己
我地唔企出黎同國際展示我地要贏嘅決心的話
憑乜野要人地幫我地

要還擊，都要用腦，你有冇槍啊？我哋有冇軍人同情呀？我哋嗰個係咪民主政府？烏克蘭同香港根本有分別……！

我哋係對住共產黨呀，權力仲要響北京，

畀你燒晒成個香港都冇用啦。

用下腦啦，如果你認為三個月就可以推翻北京嘅，我收聲，唔想有你呢啲豬隊友

我真心建議一日 大家一齊沖入站長室拎cctv

認同要有目標
但真係搵唔到行動有咩具體目標
係大型示威活動入面
除左黨鐵 已經無標誌性建築物可以做衝擊

勇武打陣地戰?
對家而家下下都布袋彈
就算比你守到 但點攻?

用磚? 火魔法?
就算衝上前打到佢地後向退
前線手足就算食子彈都食到傻

其實好多和理非都唔知應該點樣繼續行落去 要有共同目標先可以召集更加多和理非 愈多人 勇武手足先愈安全 手足們個個都好重要 一個都不能少 唔可以再送頭

難聽啲講，幾百人留係度打陣地戰真係意義唔大

啱

我俾少少意見
和理非活動一定係為出而出
因為要出席人數夠多就係和理非活動嘅主要目的

樓主係提醒返勇武活動嘅目標應該揀得好啲
避免成效小但係犧牲大

嘩，要玩到執字粒細路仔，哈哈

仲講612勇武，而家9月嘞，咁又點呀，向前望好冇。

何況而家已經話咗畀我哋知，衹要中共唔退讓，你勇武都冇用

612真係關勇武事，你打飛機啦

我哋係強人多，唔係勇武。

對你呢啲細路仔，要寫翻個'o架'字

哈哈

呢個真⋯⋯連我自己都覺得太錫身

好文，推

P牌都要推

agger

而家就好似老毛被國民黨狙擊，做嘅係大撤退入農村重整保持實力，平日做啲風險低啲又有用嘅嘢，例如文宣貼牆，罷買罷食藍色商店，需要時候就私了落水狗鄉黑，民陣吹雞就出嚟行街，用人數住國際關注，得閒就再搞下美國領事館請願

唔推唔是人

推！

所以解決方法都係勇武+文宣?
仲要做到冇仇恨 點會咁易
人性係到
你見到狗真係會忍唔住屌

你辯論技巧唔好咁垃圾得唔得

係你自己提起勇武之前爭取到乜野先
我同埋其他巴打提醒完你
你又走去叫人唔好講之前
然後又話勇武嘅實績係打飛機

仲有中共唔退讓真係難聽過粗口
我地冇人係要中共讓俾我地
我地唔係要處於要人讓嘅下位
大把人最終目標係要獨立或者瓦解中共
最起碼都係同等地位咁命令佢要實行雙普選
Which is 1997年之前佢已經應承左

我重申樓主嘅論點
勇武得有策略就可以擊中敵人要害
我引入去我其他回覆嘅舉例到，例如機場

我亦都拎返其他發生過嘅事黎同你講
例如過往幾次用火set rb
有冇外國政府話因爲咁唔再幫我地？
冇就唔該你收收皮

好撚啱

推下915啦....

有冇人知 其實915出黎個目的係咩? 英領之外仲有冇

錯手unlike

救人 要不斷提自己救人

繼續推，重新整理、反思、思考
唔好固步自封
一齊行落去

講得好岩，推

成立臨時政府

agger

踢波前，可先叫口號：
1."我要踢波！"
2.其他也想落場踢的人叫："跟"
3.跟人數夠5倍，開波。
4.唔想落場踢，又想幫忙的，直接開遮，幫忙睇水。

一開始以為你失敗撚
原來好有道理，推

有一位巴打8月已經出過po講 去符號化
意思係將我地形象同所謂暴徒脫勾
例如唔著黑衫豬嘴唔嗌口號 以市民形象身份入機場靜坐
我講得唔好請大家去揾返個po

希望呢d新既idea可以推進運動
唔好停係樽頸口
尤其8月到依家不斷送頭
我明白全世界都好嬲
但真係應該諗下
有d乜係直接幫到個運動
學樓主話既要strategy要goal

其實十點嗌口號 唱歌 甚至行山呢d新idea都幫助延續左呢種運動好多 但停留係宣傳/身份認同層面
我唔會話嘉年華無意義 cheer up自己/宣傳都好重要 但都要諗d新idea係揸到港共春袋

無符號 入機場呢樣野係一個可行既例子
推到大家討論

記住我地輸就會輸哂成個香港未來
真係希望大家有咩新idea都可以討論
推進運動好重要

樓主都講得好岩
正如出面有個po所講 文宣貼多d係幫全民準備上更前既文宣 提高士氣
已經唔撚洗理咩要貼比d 淨係睇cctvb既街坊睇
屌三個月都仲信tvb由佢死啦

揾返巴打舊po俾大家參考有乜可以試

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

想各位手足睇下
其實我幾贊成，宜家我覺得好迷茫，呢排想不到做既野唔知有咩意義

強文推
915 sogo見

我都覺得機場係真係春袋要揸爆佢
但係如果用返我地之前用嘅方式入去好似唔太work

講得好啱無目標 唔知做緊咩咁

有破壞性行動先換black bloc掩護
平時行街比人鳩捉其實冇左black block個意義架，因為黑衫比人拉去打既機率係200%，唔洗慢慢睇cctv入罪

其實我唔明點解要滅火，反正都預左雞飛狗走唔打狗，滅既時候又比狗咬

不嬲依個世界上
最難超越嘅就係自己

中曬 推

完全冇錯首先要每個人都睇依篇，同唔好俾人引導你去邊就去邊，任何行動活動都要諗埋對家做嚟有咩預期目標效果

依嫁係打緊持久戰
加油.. 堅持落去 唔好放棄 黑暗盡頭會見到曙光 我深信!!!

UP

巴打個名秒殺

運動真係唔可以失焦，為出而出！

收皮啦呀叔
上面咁多回覆你一個point都應唔到
講野冇point就縮返埋個閪道啦屌
仲好意思叫人小朋友

難聽啲講 對手係共產黨 你淨係靠自己點贏到
如果單靠自己就得新疆就唔使咁慘啦

的確係到左樽頸位
但情況惡化到黑警為所欲為
咁打落去我地贏面愈黎愈細
點解啊？因為佢地知道我地唔還手啊
成日講咩唔好送頭 要割席
前線勇武仲點放心去進一步行動
和理非係勇武既後盾
大家相輔相成先至可以贏到
大家一定要團結

不割蓆、不譴責、不篤灰
915 東角道見

哈哈，原來你真係智障啊，咪回應左囉

一味勇武冇撚用！！！
熱普城on9! ! !

智障仔明唔明呀，哈哈

我地要set deadline
一個有共識 推哂俾所有人知嘅deadline

我地有好多野要做 好多核彈
叫警察 黨鐵交831cctv 錄音
新屋嶺被捕人數 同人足情況
銅鑼灣臥底狗開實彈

有好多好多都可以set deadline

唱完歌喇 大家一齊繼續啦 好嗎?
我地要有目標啊!

最後回多你一句

你好撚好打，你咪又係鍵盤撚……

哈哈

我嘗試下將我係成個運動睇到嘅野同個人意見總結下

我覺得宜家文宣方向應該focus返係一d短期內所實行到嘅目標。如果係短期嘅目標，除左攞黨鐵cctv同美國法案之外仲有冇?

長遠黎睇當然希望實現五大訴求，但似乎短期內都未必做到。如果要清算警隊，釋放義士，我諗無真雙普選都應該未必做到。想我地攞返主動權，我地係咪要以雙普選為先? 如果只係比仇恨支配，剩係focus警隊，咁港共中共必要時都可以攞警隊祭旗，咁最後未必對個政權冇咁大影響。爭取雙普選都可以直指返個政權，擒賊先擒王。

行動方面，我諗黎緊遊行除左針對五大訴求，應該要針對黨鐵cctv同美國法案? 除左遊行，我諗平日繼續去d商場搞靜坐會係幾好嘅方法。反正宜家商場做生意個d都係大集團，影響佢地生意，長遠從而希望影響到經濟，始終經濟先係香港政府嘅春袋，同符合攬炒嘅意義。搞機場其實都work，但基於大部分人承受到嘅風險比較低，商場似乎實際d。

至於連儂牆依d都要keep住搞，但一有藍絲搞事就即刻唔好理，要冷處理。其實藍絲搞事都係想我地中伏送頭，咁我地就冇謂衰係佢地到喇。

另外，如果唔係一d緊要關頭如612 71咁，又係現場預計到會有黎自班狗同藍絲衝突，一係就hit and run, 一係就直接run。基於以往經驗，圍狗屋，打陣地，只有極少數人係真係有勇氣開拖，絕大部分人都係驚到掉頭走，救人都唔敢。我認為係普通日子或活動下，都係要以不送頭為首要目標，因為對家嘅策略都係拉哂所有人直到冇人肯出為止。

始終覺得未去到好worse嘅情況，大部分香港人(包括我自己喇)都仲有好多顧慮，唔敢放棄宜家擁有嘅野，老實講我宜家心都開始攰....但正如樓主所講，如果我地有明確目標，有返6月個陣嘅鬥志(當然都要歸功返個陣林鄭成日撥火)，咁我地先堅持到落去。所以宜家文宣最大作用就係激起返我地嘅鬥志，明確返我地嘅方向。keep住有意義嘅行動，攞返個主動令政府出錯，咁我地就有機會贏。

利申 普通和理非一個

Pushhhhh

推 一直都覺得呢個問題存在咗好耐

推，我都覺有啲行動失左目標，但唔好因為咁而停低唔抗爭

樓主講得好好，你點醒左我。
自從7月中左右開始，大家已經失去左自我反省能力。
一句「兄弟爬山」就抹殺哂所有行動既檢討。
真係由中期開始就為出而出，
發既每場夢都係一樣既口樣，一樣既流程，一樣既結局，
自自然然就成個行動就卡住左。
唔係話五大訴求好模糊無目標，
而係我地每次出黎都係做緊呢啲野，
做左咁多次都知係無用都仲繼續做，
其實根本就係搵唔到個突破點。
升級左勇武係大家既一個嘗試，但好明顯無效。
但大家發現升級勇武無用時，
已經被「兄弟爬山」限制左大家去思考新出路。
大家應該好好冷靜落黎，諗清楚下一步要點行。

聽日目標有三 愚見

國際民主日
不反阻止唔到人民 反對不反制度
重申訴求

有個親戚都有問過我，點樣去確切落實普選

佢話我地淨係得口號，細節例如(總統)參選人點產生出黎，係咪一百個人參選，選民就要睇哂咁多個人嘅資料定之後都有篩選等其實都無

我當場口啞啞答佢唔到，行去嗰一步條路真係唔明確

我見佢回左你
我覺得都係唔好理條柒頭算
回啲鳩野就當自己真係回應左人地
跟手又矮化人地想顯得自己有權威啲
例如話人小朋友/話你鍵盤戰士
居然仲要話係熱普城推人去勇武
都唔知咩年代嘅人黎

我都後悔嘥篇幅應條傻鳩
我地討論返正經野討論返個主題算啦

見到 "control room迫站長" 哩幾隻字, 就諗到點解唔去直接迫站長晌control room 回播 record with fast forward, 一有 "搬屍" 片段就用手機錄低個過程, 再公開佢比社會各界分析... 咁都可能有真相大白嘅機會, 不過隔咗咁多日就唔知重有無記錄..

一齊走落去 只要你唔放棄 就一定有更多方法我地可以試

持久戰就係咁 記住點解要出黎 犧牲左啲咩 你想做啲咩

認真問而家有咩新目標?

大目標： 政府回應五大訴求

小目標：政府在限死線之前回應五訴求

次目標： 凝聚成個香港，進行親政府組織滲透及反間工作，減少敵對組織對友軍捍擾

總之：做敵人唔想你做的野，因為他唔們唔想你咁做

最好的突破點，唔是敵人的弱點，而是敵人意想不到的點。

例如：

次目標：成功進行公民不合作逆權運動而走到佬

事件：你見到1藍絲捉人跳閘，得一條友就會被人打，果時藍絲站的優點是佔領道德高地。話咩犯法就唔啱。但其缺點是得他一個人去捉你（而唔知是咪引人打他）。
方法：呢個時候做一個他意想不到的反應，就是出返來拍卡入閘。等他走左之後原站出再跳閘。 成個次目標完成到又不傷一兵一卒。如果他是要捉住你的就....Be water(自己醒水)

最後，現在我們的優勢是估到對家想做咩（就是咩都要跟風，搞對台），所以戰術上請Be water.
其他的就不在這分析太多

P牌人手推
開始每次出黎都唔知做咩
要開始就每次行動比返個主題

10.1

短期有葉虎！

就係呢個意思
黑衫呢d符號俾人觀感已經同示威甚至暴力掛勾
好容易justify哂警察/藍絲對我地既暴力
加上其實入機場(無勇武)無black bloc既必要性
只要正常打扮加個口罩
普通市民既形象 係其他香港市民/世界眼中會好好多
如果有人再濫用暴力 成件事會顯而易見係政權corrupt 而唔係示威者同咩人有衝突

又黎set deadline
831 個deadline 已經set 到去2046啦

一齊繼續諗返之前遺忘左嘅核彈!

遊位係要keep住話俾世界知我地個運動未完結 我地未放棄 所以人數好重要
但你所講每次封站tg好似送頭咁我都明白
所以好需要快d諗d可以揸到港共春袋既新idea
先可以越過樽頸口

唱歌行山都係新idea 係俾左運動好大既生命力
但揸唔到港共春袋啊

係未有共識下一步點先
我相信遊行仲係重要既一個行動
尤其係繼續俾國際知道
你想人幫你隊中共港共都要自己發聲先掛

出去既 be water 努力不受傷不被捕

手足 我地仲有個約定

推啊

講真，好多人出去都唔知為乜，有畜龍有狗就即刻散，但係睇返初期612, 無裝既我地都可以推到入煲底，只能說大家已經無當初咁團結，黎到9月直頭可以有大量po 笑鳩人明知係trap 都出去係傻仔係送頭，睇黎大家當初團火都無左，只係為出而出，為仇恨而出

但明正言順過跳閘同爆鐵 對831單野對到正一正

智慧燈柱！

舊都未搞掂 葉虎 智慧燈柱！

聽日出黎既目的係咩

坐商場靜坐幾好 不過港共連商家都當condom
透過破壞商場生意唻破壞經濟 個人覺得慢d
何況商場依家多班藍絲 以民制民
未必真係低成本高效益

機場真係最大春袋
破壞經濟快
顧及國際形象未敢好放肆
相當其實低成本高效益

上面我提過一個舊po
有位巴打提出無符號
同示威者形象脫勾
唔著黑衫豬嘴唔嗌口號
再去入機場

以市民形象入警察係無咁有理據去任意對付我地
因為對付市民觀感太差
當然依家有限制令問題
可能你都覺得係高成本
不過大家可以再討論有d乜可做

重點係要有效地揸港共春袋先叫有意義！

咁呢樣又唔係最重要既我覺得
你連普選承諾都無仲諗埋點選啊
下一步係咪要ff投俾邊個

不如話 有d咩具體野係做左可以令我地有普選先

第一點可以點做 民主法即係點 同美國嗰條類似？
第二點唔太可行 因為班藍屍一定會出手打維尼 我地呢邊都一定還拖 容易群眾鬥群眾
第三點個土地問題好好 民賤聯依加黎大大力推收回土地 除左係想將政治問題民生解決之外 佢係想拉中間搖擺派去佢嗰邊 大家唔好唔記得 當年國共內戰共産黨就係用土地改革收買左人心 所以要叫泛民講佢地抄左橋之餘仲要強調 政治問題政治解決

sum up得唔錯 幫你推下
個人認為文宣係要繼續connect各界
難聽說話係有好多人真係會覺得燒野破壞mtr係暴力
而我地比係攻佔立法會呢件事係做少左好多解釋同遊說工作

深藍當然無得救 但淺藍中立甚至淺黃其實都好需要connect

唔係一句黑警可以令人接受我地做既任何野 有d人會各打五十大板 靠屌票亦一定有反效果
要好好地解釋點解我地燒野點解破壞黨鐵點解跳閘
運動要持續落去 需要connect愈多人愈好
請唔好輕易以’過左3個月要撐都撐左’呢種心態放棄遊說 人既立場係會變 淺黃唔明你點解燒野就變中立/淺藍

agger 點先可以拆掂個禁制令呢？！

今日有三萬警察加5000武警 下個禮拜就有6000架喇只會越黎越多

呢個觀點好中，其實唔新，但巴打整合得好好
開頭6月好有目標咁攻政府部門，一去到the bill is dead 甚至再早少少就spin左去警暴
由各區連儂牆、大遊行開始將政治落區都好成功，但無繼續到落去
開頭係接手足或者聲援先圍各區狗屋，到演變做各區攻擊狗屋，防暴日日OT，ssp同太子晚晚玩laser晚晚拉人，到之後831後轉目標攻擊地鐵站
同時間連儂牆不停受襲就開始少左文宣更新
唔係少左人支持，係和理非變勇武都要時間，不過變得勇武左都唔代表會參與爆黨鐵同跳閘，因為不割蓆唔代表參與

建議
即使爆狗屋爆黨鐵都唔會令原本反修例反警暴既人轉呔，我地既然去到樽頸不如就還原基本步返返去癱瘓政府
換個講法就係返去做主線任！！支線可以打但主線更加要打，搬返個明確出來目標聚人心

兄弟爬山 互補長短 不割蓆

唔知我有冇理解錯 當初black bloc 嘅原因係認同伴同埋等自己唔好住有特別logo 嘅衫比人跟到
小弟愚見 用其他顏色嘅純色衫唔知取唔取代到black bloc 呢 係普通市民 又認到同伴 又無明顯logo

認同樓主
一早同朋友講過呢個問題
前線既朋友就屌我左膠分化
和理非既朋友就濫用曬句各有各做 各自爬山
有時行動個目標係乜都未搞清楚
至少每個行動前 講聲今日做緊既野係為乜一啲都唔難 有個清晰目標唔好咩
大家都係想為香港付出幾分力
下下濫用左句不分化不割席不篤灰
但係就連手足提出少少意見唔啱聽就屌
前線既 其實好多都自大撚
覺得自己付出好多 冇錯真係付出好多 好多謝你地
但係香港人 可唔可以虛心聆聽下
講出嚟 預左有人屌我
鐘意就聽 唔鐘意就算鳩數啦

而家的確比初頭兩個月 缺乏方向
明白保持理智既重要
但唔好比仇恨支配 真係好難

有道理

打手足比我地睇
令大家谷住道氣
唔理3721衝出去的確係現況

我地可以就住喱個方向去重整旗鼓
每次保持 清晰目的-行動
小弟不才 無實質意見比到
希望大家都可以繼續討論 諗解決方案

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

Same thought pish

除左冇目標，每次事前仲冇做任何推演
成日都講宜家既人唔做推演。

例如機場行動，事前明知都有禁制令，有差佬，
但去機場既人事前好似冇諗過，只覺得：
果日塞死交通我地就贏。機場春袋黎。

但稍為諗都會估計到果日馬路可以有警車佈防，
巴士上可以有鬼，差佬可以上巴士捉人，
有冇人事前推演過會發生呢堆事，
如有，到時有咩plan？點應對好？

又例如某晚快閃行動，事前冇推演，
冇諗差佬可以上巴士，所以手足個個上巴士走，
跟住當晚一班連登仔到果刻，個個緊係識屌：
唉做乜上巴士，又送頭，好蠢。

但係連登軍師同現場手足有咩分別？
事前有諗定咩？咪又係一樣事前唔做推演，
果晚前冇人開過post叫人唔好上巴士，
只係到果一刻事敗先突然醒，屌人蠢、送頭。

到宜家，又好多人話，十月一玩大佢，
但又同樣冇人做推演，
其實，警方十月一都會佈超重防，超高水馬，
到時警力超強，又周街查人 拉人，
有冇人打算討論定點應對？要走，走去邊？
如去第二區，係邊區，有冇諗定點解決走既問題？
或者係咪應該入商場會更安全，好過上巴士？
呢埋問題就係你事前要準備好、諗定既。

如果唔做，我估計倒十月一只會再一次，
係當日連登仔又鬧手足送頭，
手足當日又不知所措 唔知點算，
總之出去set rb，對峙先，
跟住最後一刻就大逃亡，再喺黨鐵同巴士上大量被捕。

又再次果日先突然醒，驚覺原來「警察會咁咁咁」。

呢d都係事前冇任何分析 推演既問題。

唔認同，就係有仇恨,憤怒，我地先可以行到依家，其實對家愈嚟愈無恥，我唔明點解依刻仲有人咁潔癖，我地應該做嘅係以牙還牙，只不過係大多人口講抗爭但又要搵食不了啫

哈 真係好想搵返啲舊post出黎，佢地講到明自己香港人地救㗎你再講自己香港自己救，佢地就會話你分化

agree and support

香港人權法是保護弱者，我們不是弱者，但請繼續扮弱者。

Solomon Yue: Very troubling development! This tells me 1) anti-freedom forces are desperate & 2) they are actually helping us to pass the HKHRDA w/ their newfound violent attacks against peaceful protesters & kids. This will really anger DC lawmakers in a bipartisan way.

P牌推唔郁

推 熱門全部都係偵探post

突發！！！ 荃灣連龍被全清

應該做左呢d人人都識的人先。
起到鼓舞人心同埋阻嚇政棍作用。

所以上次美領事係好成功，記住係我地主動出擊

用下腦啦柒頭

唔好講到咁白啦 和理非接受唔到架

今日目標：
1.show人數證明香港人唔收貨
2.一齊重建連濃牆

市民係有權係東角道行街

好有道理 推

推 唔想係熱門再睇popo mon 既post

我同意，你哋知唔知政府，警察，藍絲嘅目的就係激嬲你哋？
而無可否認佢哋真係漸漸成功緊。

置頂

香港人無用就一定

唔止個每次活動既「主要目標」可以有少少失焦(我指無明確目標)
有D人出到黎個陣個危機意識仲要太低
著出街LOOK保安全唔係唔得
而係對周圍既注意太過少同低
往往有事發生個陣9秒9將自己搬落恐慌狀態到

個「行完就走」呢個都有好大問題
個問題就係好多人都真係唔係行完就走

集思廣益

廢老打完人仲可以輕鬆走，你話點抗爭

假期革命，總勤過教徒星期日崇拜。週間返工做工奴。就竟喺爭取自由，定喺被指揮控制做連儂牆、遊行集會，支持拆欄河封路、掟燃燒彈、掟磚、射丫叉嘅「義士們」嘅奴隸？

一句香港人，打爛你樓下嘅地鐵站，警察封路，沒得買飛，沒得返屋企。香港人，你哋好好哋哋要打防暴警察，記住有人會為你做急救，你出廳有成班觀眾，不過要做監，被炒魷魚🦑。你要吃自己。

Strong po lam

推推推

點走落去？

Push!!!!!

高質post幫推

Tui

個post值得大家都睇一次，反思自己嘅行為同目標

同意主動被動角色

心聲

乜都未做又叫送頭，乜9都叫送頭，咪玩啦

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

P牌，推

Cant agree more
係我地呢d入唔到行動小組但係啡都想幫到手完成任務既非前線唔知點幫忙，我地角色唔清晰

宜家每次行動都係咩爆炸性其實，遊行去美領、英領都係等人救，靜坐更加坐完又走，最慘仲要次次走難被拉。話就話set死線，但死線過左我地嘅升級係無升級，政府都知你班友週末革命革唔出d咩。尋日睇winter on fire，人地死線係科維奇唔落台就武力衝擊總統府，呢d就係升級啦，第二日凌晨科維奇著草走左，雖然話林鄭下台無用，但其實係咪點都要先推倒呢個咩到唔做嘅政府先呢？直接攻入禮賓府啦

無方向，為岀而岀係一個問題
有目的，但又要驚又吾岀係咩一回事？
大家唔好得把口係屋企叫五大訴求
3點鐘一定要岀銅鑼灣行街，話比人家聽我哋係堅守五大訴求，要缺一不可，絕對吾係為搞事而搞事

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有目的同攞返主導真係好重要
尤其而家三面受敵

難聽啲講
樓主講既野真係岩
琴日九龍灣淘大係咁話要人要人
tg問要人做乜春
啲人答「晒馬，鬥多人，罵戰，多人藍絲就唔會亂黎」
完全冇明確目標

望到已經打冷震
3個月啦 唔係唔知死黑警會偏幫藍絲呀嘛
一係就快閃打柒佢地
一係就咪撚理佢地

最撚好笑係藍衫圓盾幾十個入咗商場之後
要人既頻率仲高咗
係咩心態? 又係「人多就安全理論」?

目標導向七月就講緊

can't agree more
連儂牆大不了之後補返

我明有時真係好想守連儂牆
前一晚貼左2，3個鐘身水身汗
明知班藍絲吹雞第二日7點去撕紙
都忍唔住7點就企牆守住

但如果行過見到有人撕紙
你又多人，或者衡量過附近應該冇同黨或便衣狗
咪hit and run
完全唔需要停低理論

最少試過兩次離遠見到街坊look撕紙狗
以平生跑100米最快既速度
起掙批落手臂連帶背隻到
然後跑走 佢又冇仇報
鍾意既可以批頭 批頸

Can’t agree more
對準目標

推多次

啲人咪又係話不分化不割席

如果有卧底狗，大家應該咁應對

目標真係好撚緊要，好多人拎住幾句口號，但出黎根本唔知做乜，被人打又硬食，被狗拉又唔識反抗，睇住手捉俾狗拉又唔救人，唉

71立會一定係0兵啦

推到比所有人睇

一早講左轉陣，唔好再盲上街，但又有幾多人明?

大家係唔係好鍾意上街送頭，再等政府話有人權乜乜物物?

等乜呀，每個星期日進行民間宵禁啦....文宣話比全世界聽，香港已經再冇免於恐懼自由，市民唔敢再落街呀！如果留係屋企唔出街都做唔到，咪能講罷工罷買運動，等輸啦。

其實之前都有巴打分析過咁多次行動, 成功既同失敗既同通點係咩, 同樓主依家講既一樣, 成功既行動好多時都有指定目標, 但依家政府冷處理, 少做少錯, 示威者好怕抗爭冷卻, 又習慣左一星期一次行動, 前排太子日日都有TIM, 最後都係演變左同狗沖突

其實立會真係最有價值
不過而家未開會咁解

立會一黎係對準政權
二黎唔會搞到其他居民(聽過好多好多次d阿叔阿婆講係示威無問題最緊要唔好搞到人)

有道理push

黨鐵唔出cctv，就自己衝入站長室自己拎
呢個好啵

721

因為我地俾人冷處理緊
加埋根本冇人團結
捨難取易唱下歌仔當收貨抗爭完
打人救人反擊不了
攬住道德光環真係會輸

認同
終於有人講
其實依個狀態都成個月啦
要抗爭 首先要攞番個主導權
勇武得嚟要有策略
欠缺明確目標係冇大台嘅缺點
我地唔想要大台 就要傾多啲
各有各做嘅同時要有溝通
話"不指責" 唔代表有做得不足都唔出聲
勇武嘅付出令其他人覺得冇資格指指點點
身邊好多和理非都係咁
但大家同一陣線 你想件事好 就有咩睇法就講出嚟 有咩唔明就問 互相俾insight
部分勇武會覺得自己all in 付出好多(which is true) 其他人冇資格批評 plz唔好咁諗 聽多啲 和理非始終係大多數 當中一定有啲有用嘅意見

圍爐取暖穩定軍心重要
但唔好只係圍爐取暖
七一衝立會嗰個宣言其實做得好好
梁繼平話唔希望在所有行動之後，冇清晰表達訴求
唔希望公眾只記得破壞的行為，視我地為暴徒
雖則佢地係咪都話暴徒 但明確表達訴求好重要
見到有啲人話要煲大黨鐵嚟搞 但好多淡黃 所謂中立花生友 連點解要衝閘要罷撘都唔明 外國人都會唔理解
就算因為既定立場唔明唔緊要 都要佢地知
唔係幾句嘢嘅文宣poster 真係要有理據有point
唔好話佢地唔係同一陣線 講嚟曬氣
要記得我地爭取嘅民主自由係俾七百萬人 唔係二百萬人 我地嘅抗爭亦需要外國製造輿論/實質壓力
三個月 甚至五年 相對於幾十年嚟建立嘅價值觀 其實係好短嘅年期 仲有好多人有potential覺醒 令更多人明白點解要爭取民主捍衛自由依然好重要

講埋私了藍絲嘅心態 唔好俾仇恨支配自己呀 幾嬲都好 攞佢地洩憤冇意思 大家都話佢地收錢啦 大敵面前將勇武嘅力氣用嚟隊冧幾個收錢卒仔有咩意思? 佢地挑釁我地就打 互毆完又係得手足俾人拉 對家施施然返屋企食飯 邊個損失... 邊個配合邊個...

sorry 冇俾啲咩實質建議 但希望大家一齊思考討論多啲

可唔可以集中所有人攻入某重要目標
例如中聯辦 禮賓府
事後宣言要準備好
我知風險好大 總好過迷失方向

同埋民間立法會 海外民間政府
都要真正實行

其實佢哋只係好無助, 想做到啲嘢幫呢場運動, 但佢哋諗唔到點做

每次都有一個特定目標，目標完成，返屋企瞓覺！
(每星期完全摧毀一個黨鐵站，搞掂收工)
(每星期完全摧毀一個或幾個建制辦事處，搞掂收工)

仲有貼狗畜街招，或全民噴漆塗鴉，都可以set個目標，例如邊一區或邊一條幹道區道，瘋狂貼瘋狂噴，搞掂收工。一人自備一張狗畜大頭相起底料，貼完收工，幾十萬張或過百萬張，搣都撼死佢哋。

岩

講得啱 大家出嚟要有目標

係撤退左

「俾d例子：有藍絲，就打鳩佢，黨鐵唔出cctv，就自己衝入站長室自己拎」

自己拎！

中 推推推推

中心思想：重奪主導權

咁71係唔係送頭？

根本班送頭撚智取撚就係冚家剷懦夫勝利球迷

同意 力推
唔好為做而做
差佬拉人
你要救人先圍
唔係圍撚完等人
出tg就散
人又救唔到
仲要食棍食tg

美領就美領 唱兩就唱歌 完左就散 要有noise

講得啱 其中一個原因就係資訊太多太亂 大家冇咗個focus

重點文章
推

721 811 831

推 想比多啲人睇 今日915係行街！ 等商人比壓力政府

推爆佢

靚point必須推
香港人係時候諗下下一步點行，點樣達到五大訴求
而唔係一直比仇恨驅使既行動

香港人奴性重

贊成，要時刻提醒自己不忘初心.

P版仔推唔到都照推

連登出咗幾多次呢啲post？
到底有無人肯正視呢個問題

幫推算

之前做嘢有前輩教落：唔好be reactive，要be proactive，否則就只會一直被拖住來打
同一道理，我地所有人都要諗清楚點走落去

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

值得反思

推呀

我覺得要組一次活動去太子站站長室拎cctv/直踩九龍灣黨鐵總部

Agger

今日發夢嗰陣都不斷問自己究竟做緊乜、到底有咩目標
身邊啲人係咁鳩唱何以.........
如果每次出黎都無一個明確嘅主題，到最後只會愈多愈唔知為乜而唔出，運動就會解散

不過我未放棄架 好想繼續同大家努力

5大訴求，一日政府同咁多親共人事係到係冇可能實現，就算佢話俾你都唔好信。香港俾大陸攪到污煙障氣，所有制度都相重標準。每日SEND 150個大陸人清洗香港人，區選同立法會邊個人可信都未知，唔歸邊都DQ你。

冇理由唔知要脫離中共，先可以真正令香港重生。 我相信大家對港獨有意見，但不得不否應，香港要成為一個國家先可以有真正自主權。

當 大家唱緊榮光LE首歌，正正唱到喊個陣就心底發現，大家屬意係做香港人，而唔係中國人。 自問你對中國有咩感覺？ 由細到大我就從來都冇當自己係中國人，NO FEELING。

致香港人，打倒/驅逐共黨，先可以光復香港。希望美國過到個法案（冇減辣），區選要夠多巴打C打出手，長路漫漫，真心要有香港脫離中共操控意識，去殖民概念，香港係一個國家，以做香港人為榮。
願榮光歸香港。

set一個目標真係好重要
#Chinazi

⚠️⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️⚠️

你同佢地講有撚用咩
我話沙田新城市切蛋糕圍圈跳舞俾人屌失敗主義
香港人到今時今日當出黎搵野消費開心咁
上面央企就加速經濟掠奪
M記/華潤系/奶支企業大家仍然爭住俾錢佢地洗
醜唔撚醜呀
新屋嶺/被捕等上庭既人見到你地圍圈跳舞
仲要大大聲話中秋節
醜唔撚醜呀
我屌哂你地班撚樣

同意，p牌推
要清晰目標

worth reading

成篇嘢都冇重點
咁嘅廢文都5k正皮

Push!

老實講，就正正係因為仇恨
啲人先有推動力出來，
身邊好多人和理非唔再出就係
因為已經接受左暴力同埋
不公平對待做左順民，
但如果你嘅立場係冇目標出來係冇用，
咁可以好現實咁同你講只會愈來愈少人出

721嗰度有啲馬後炮喎
當日大部分人已經喺灣/金/中散咗水
向西行都係群眾自發 唔係一開始嘅目標

對於樓主呢D只有問題沒有方案既失敗撚，可以無視

好老實講都係得612係最有明確目標
大家都知道要阻止二讀
但係接下黎我地嘅行動
又唔可以講係冇目標
大家都係摸石過河咁姐

同意。

再Push
每一次出都要有一個消晰短期目標

P

確實如此
藍黄混戰，意義的確唔大

行動要set個目標 搞掂就走

下個行動可以有咩目標

屌，美國佬又點會肯幫我地，我地做乜撚要舉美國旗

各有各理解，無對錯

我地重新再來。

抗爭必須要思考

921 台灣大地震20周年 不如Connect下台灣

由8月話要麻包袋都依家，黑警春袋皮都hi唔到下

正確抵制藍商做法

[文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

推返上去我地要有目標！

好文再推

光復北角

輸輸輸